香港打風嚟嚟去去都係嗰啲

1. 交通類

[/*]地鐵DELAY
的士佬加價
巴士站排長龍

2. 建築類

[/*]杏花邨好大浪
棚架倒塌
大澳水沈上心口

3. 自然類

[/*]冧樹責中警車

仲有啲咩必定發生

行政類
永遠都唔會掛八號